處理口罩

處理口罩
1.將用後的口罩先用浸過熱水毛巾抹幾抹
2.用Kichen paper towel 底面包住
3. 放在桌上用風筒強熱吹乾即可再用

留名

我地用完寄俾你

口罩係咪容易分解物料
回歸大自然

其實我用完啲口罩掉去警署門口有冇問題